聽日10月12號係福建同鄉會嘅九展晚宴

有可靠消息指12號會有福建南山同鄉會嘅晚宴
就諗住等九展夜晚轉個展覽list
再影相放上黎

但今晚一睇

佢淆到刪福建兩個字

但再上網check check

補link:

真係福建嘅同鄉會

加上同鄉會依啲實有民建聯嘅議員去拉票

唔知有冇人賀賀佢呢

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

10連

再推